點解咁多大陸人嚟香港考Ielts

明明大陸都有得考
點解一定要嚟香港考先?

大陸有$就合格啦
無認受性

因為香港Rb rubbish

落黎考咪又係唔合格，都無分別

怕考假試

在中國什麼都是假的 只有騙子是真的

上堂有半大陸仔

點解ielts 要上堂？

有得報上堂 你有信心咪可以直接考